====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Mon intérêt pour l ' espace public vient de mon amour des trottoirs de Paris et des arbres du Cotentin : des trottoirs en asphalte , des bordures en granit , des arbres touffus , des éclairages minimalistes .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

